文宣：愛國人士發起和理塞 塞爆九龍灣港鐵商場 商戶關門無生意連叫苦

推

聽日見！